關於天水圍被捕女子 請大家唔好再有圖 (起碼打多啲格)

同埋 我唔知天水圍街坊同現場點點
而家夜深 冇勝算唔好嬲到送頭

來日方長!!!!

現場仲有多人

黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯

我講得唔啱
唔係咩來日方長
大家小心行事

聽聞有律師到場

乜撚野來日方長呀 屌你老母 依家係幫個女仔攞番公道同要班警犬還 今日妥協 他日警犬一定會更放肆呀 仆街

專登開新acc 呀sir 知奶野？

但唔好造成二次傷害係真

係我唔啱 我on9

我唔係指妥協

大家 情況許可去聲援啦

唔好歧視p牌仔
到你要刪舊ac再開新嘅你就明
sor離題

希望議員記者快啲到場

同埋唔好再sd圖

心可以熱
頭腦要冷靜

Push

全民dm Emma Watson.

IG傳送門

Hello Emma,

We're writing to express concern over an incident involving the violation of female rights that has just happened in Hong Kong. As you may have noticed, Hong Kongers are currently experiencing police brutality on a daily basis during the process of fighting aginst the extradition bill imposed by the HK government. Earlier just now a female protestor was arrested near a local police station, during which her pants were violently ripped off against her will. The police officers made no attempt to protect her privacy which was unacceptable on any level. Since the beginning of the protests in June not one of our local feminist organizations have stood out for female rights.

We are in desperate times and sincerely seek your help in raising international concern over this matter as we can foresee more inicidents like this one are going to happen in the near future if nothing is done to stop police brutality. Thanks a lot for your time!

A group of concerned Hong Kongers

對於個位天水圍嘅少女，希望大家注意小小後